【逆權運動】12歲童羅湖過關因曾遊行被帶入房獨審半小時 刪手機相後始放行

共產黨12歲都唔放過

未出世既都唔放過呀 何況12歲

push